點解大學生好似靜左少左出？

唔好灰！大家屌緊paper同essay 我相信21-26 和你shop可以真攬炒

你點知出左黎既手足唔係大學生

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!